牙Joe整左新icon，係時候回家了

牙joe好波

好正牙

返左了

好波

好

牙joe怒斬連仔

( Show Blocked User - 澤尻英龍華 )

想番巧耐了

( Show Blocked User - 黨指揮娼 )

牙祖

膠登用左幾年啦 , 新佢個頭

一直都有上

Xavi ching

無ac 不了

佢係匡智學生黎
老豆老母係星期六日先比佢上網
其他時間用隔離屋wifi
仲要唔係日日收得到
大家比下面佢身世 寬恕佢好嗎

佢funson9

連仔快抄！

駁吾刀

牙滿

成班25

唔錯wo 最衰冇acc 唔係一定返 比多次機會joe 子

牙joe=英國
連仔=支那

冇牙joe冇我地

一齊翻去搵牙joe

無走過

系 我過黎系叫班抄登仔回家...

同我一樣

牙奏又9up

叫連仔抄過黎咪得囉

睇MARY個麻友POST 太多GIF係咁彈APP

叫阿joe 一筆過收購連登咪得

反正咁踏水

連仔一個月三十幾萬，幾多錢先買到？

膠登有左好耐
而家高登柒到要抄膠登
幾時抄埋內務長

牙滿早晨